五毛猶如人的陰暗面，一定要面對同克服

成長首要克服恐懼

只有希望，才令人有動力